% -*- coding: utf-8 -*-


\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \acro{LoRAM}   {Location and Remote Assistance for Motocyclists}
  \acro{RC}      {Remote Control}
  \acro{C/S}     {Cliente-Servidor}
  \acro{GPS}     {Global Positioning System}
  \Acro{CORBA}   {Common Object Request Broker Architecture}
  \Acro{RMI}     {Remote Method Invocation}
  \acro{Ice}     {Internet Communications Engine}
  \acro{Slice}   {Specification Language for Ice}
  \Acro{API}     {Application Programming Interface}
  \acro{SO}      {Sistema Operativo}
  \Acro{XML}     {eXtensible Markup Language}
  \Acro{LIFO}    {Last in, first out}
  \acro{URI}     {Uniform Resource Identifier}
  \Acro{IDE}     {Integrated Development Environment}
  \acro{GSM}     {Global System for Mobile Communications}
  \acro{ILS}     {Indoor Location Systems}
  \acro{RTLS}    {Real Time Location System}
  \acro{RFID}    {Radio-Frequency Identification}
  \Acro{PC}      {Personal Computer}
  \Acro{SMS}     {Short Message Service}
  \Acro{SIM}     {Subscriber Identity Module}
  \acro{ACN}     {Automatic Crash Notification}
  \acro{UI}      {User Interface}
  \acro{XP}      {eXtreme Programming}
  \acro{TDD}     {Test Driven Development}
  \acro{SUT}     {Subject Under Test}
  \acro{BDD}     {Behavior-Driven Development}
  \acro{SDK}     {Software Development Kit}
  \acro{BD}      {Base de Datos}
  \acro{SGBD}    {Sistema Gestor de Bases de Datos}
  \Acro{PFC}     {Proyecto Fin de Carrera}
  \acro{DGT}     {Dirección General de Tráfico}
  \acro{OMS}     {Organización Mundial de la Salud}
  \acro{SLOC}    {Source Lines Of Code}
  \Acro{GNU}     {\acs{GNU} Is Not Unix}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
